# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

# ToDo #

* Nome Aplicação
* Contexto
* Descrição casos uso
* Diagrama componentes
* Diagrama implantanção


# Introdução #

## Contexto ##
### Problema ###
### Área de negocio ###
### Estado da Arte ###
## Descrição Técnica ##
### Requisitos funcionais ###
### Requisitos não funcionais ###
### Diagrama de componentes ###
### Diagrama de implantação ###
# Conclusão #
# Referências #


### What is this repository for? ###

* Projecto de SIMOV

